譚惠珠：98年中央幫香港救市

香港獨立

你嘅錢係我嘅錢 我嘅錢都係我嘅錢

呢個妖婦真係好得人驚，歪曲事實到

我仲有2000年既教科書係手

傻閪

難聽過粗口, 係咪當曾蔭權死左？

曾蔭權在該專訪中，談論過去官職生涯，指最大考驗是1998年金融風暴要出手打大鱷。時任特首董建華本月初公開表示，政府當時入市前曾致電時任國務院副總理錢其琛，詢問中央會否協助，遭錢拒絕。曾蔭權表示，當時自己只在事後通知中央財政部，並不知道董建華曾聯絡錢其琛。

又改歷史

盈富基金嘅由來

死豬閪
全家比狗強姦完生到你成個閪樣

98年中共邊有錢

早排唔係有踢爆 話香港捐上去既錢一蚊都冇到人地手上咩

98係煲呔救香港, CEPA香港跟本冇得益, CLS

收皮啦,98年果陣救市果個係我呀
果陣我日日買貨all in 941,5
之後
多謝都冇聲on99

救完香港都係比共狗搞到坐監

屌你老母歪曲歷史！！
其實我好多年前喺高登已經講話佢哋一定會話自己救香港
幫新一代或記憶差嘅人洗腦，呢個唔係條臭西個人睇法
一定係政治任務

你有你屌
佢有佢搵繼續水
和你唱多D喇
做到同64咁年年都維穩就岩哂

98 年係毛澤東出手救市添呀

墨子說：國之將亡，必有七患
1. 國防之患：不修國防 大興宮殿 粉飾太平
2. 外交之患：大敵當前 外無盟友 孤立無援
3. 財政之患：分配不公 鋪張浪費 窮盡民用
4. 內政之患：仕皆漁私 修法禁言 不問國是
5. 國君之患：閉門自大 標榜先進 坐以待斃
6. 團隊之患：用人不當 小人當道 離心離德
7. 政權之患：民無食用 國無賢能 賞罰失威

又亂up

駛唔駛叫煲呔出嚟當面澄清？

成日想改歷史2003年支那又幫過條毛

1842年 中央幫香港發展

08年金融海嘯點樣幫香港

救你老母臭閪咩
98年支那仲改革開放緊 窮到仆街

大陸仔都知唔係既事
呢條友就出黎尻吹
點幫
最多咪出口術

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

快啲落地獄 唔好係到獻世啦豬閪

唔獨立呢啲事就會變成事實，然後寫落歷史日教科書度流傳落去

真係on9

第一張格仔可以打得深d，隻人型豬望完真係會發惡夢

過多一兩年隨時中小學都係咁教落去
遲早改左歷史
正如滿清侵明朝都可以變左自己祖宗一樣
遲撚早玩完

幾十年前美國投原子彈都救左中國

人型豬閪黎講佢都算係最樣衰果隻

奶共嗰班，無論地位高低
資料來源都係wechat fake news

呢個女人cls

佢老豆強姦佢老母所以有左佢

納粹中共帝國主義

肥婆豬講漏咗一項德政，仲有2020年，武漢肺炎爆發，都係全靠中央放啲帶病毒者落嚟香港，加上柒婆全面配合，對內地大開閪門，先至可以引入病毒，再輸出全世界，實現攬炒夢。

屌你老母臭閪
毛澤東感謝日本侵略救中共添

俾少少尊重好唔好
佢老竇真係要屌狗先至可以生得出佢

呢個妖婦

打完格都係想嘔 下次唔好出樣呀唔該

講得多會變真

怪唔之得d人話歷史係由贏個個作出黎

全部大陸人都洗晒腦，佢哋嘅認知係中國出手救市。我見親都叫班柒頭自己上網搵資料。

中國人十個九個都唔會去求真求證 （其實都唔係中國人，普通人都係聽就信）

記唔記得之前幾年就跳出嚟吠話日本修改教科書？最近都再無聽見，因為大陸甚至香港都不停將謊言當真教下一代。

認真on9

80 年代, 幾撚多香港人 搬物資救濟大 6 , 磹穢豬又唔撚講 ? 屌 7 妳

要不是朝廷打輸仗
香港哪有得開埠

記憶中，支共係大約05 06年開始篡改歷史

專奶支那袋底果班垃圾全部都會歪曲歷史

人地題目係【金融fact-check】珠珠，不要說謊（戚風生），樓豬quote 個fake news 題目，係唔係想誤導人，又無comment 糾正，可以當五毛論. 拉

1998支那仲係窮撚落後國家 用條毛救香港？攞香港錢就有佢份

閪婆

可以比實質數據
80/90年代支共FDI (foreign direct investment) 50%係香港入
幫芝麻狗友今日應該要感激香港先係
不過畜生唔識感恩係正常

譚婆婆 有認知障礙 就番廣州老人院養老啦

當年 東莞幾十億生意 有一半都係香港人 幫襯 你又唔講 無香港人 班雞 餓死左啦

又改寫歷史

有冇方法可以每次呢班妖怪出嚟歪曲事實、歷史嗰陣都拎個史實出正視聽？
唔可以畀佢哋講一百次大話嚟將真話掩蓋

btw,正皮係畀啲圖有打格仔

我講 0既點止係投資咁少 ? 係連日常用品都係咁搬上去

打左格都遮唔住佢個豬樣

譚惠珠支那賤畜人型豬

從頭到尾就係講左句中央全力支持香港

收皮啦食屎狗

傻撚左

大話講多幾百次就變真

支那style

Pin

多謝打格，呢件豬扒真係好撚樣衰，見到個名已經picture到果種樣衰，真係好撚樣衰，點解咁撚樣衰都上到位，點解咁撚樣衰都成日上鏡
樣衰就應該柄埋一邊等死，唔係隔幾日就出黎show自己個衰樣比人睇囉

可能佢阻到人搵食

我用你既錢幫你
快啲多謝我

我地要記清楚史實
唔可以比支共洗撚哂以前嘅事

咁唔使講80年代
2020年都仲要由香港運奶粉去大6

佢地唔收香港點會有呢啲事發生
做人再就係呢啲

好彩有幫手打格仔

中央點只幫香港救市
仲有幫埋你炒的士牌

譚惠珠: 1898-2020年中央幫香港救市

皇軍幫南京人救市

有理由相信
呢隻肥婆豬仲係處女

on9 支那不嬲靠香港人用屎施肥先食到大

但條妖婦以前好親英

支共篡改→ 香港人澄清→ 90後唔知咩事→ 支共篡改→ 香港人澄清→ 93後唔知咩事→ 支共篡改→ 香港人澄清→ 95後唔知咩事→ 支共篡改→ 香港人澄清→ 97後唔知咩事→ 支共篡改→ 香港人澄清→ 00後唔知咩事……………… 呢十幾年就係咁無限loop

幫既意思是咪唔干預？多謝晒

咁呢個唔同, 係買賣性質

我講果D, 係無條件式的

啲支那人（蝗語：港嫖）真係咁

有幾個金融高層都係咁講，幾得人驚

既然最近無咩活動
不如推動呢d有可能俾支那洗走既歷史

有好多Twitter 上嘅五毛都係咁歪曲事實
睇嚟支那想好似武肺咁想改歷史

支共又修改歷史

80年代個d 係廣東近親餽贈
而家係外省佬想鵲巢鳩佔香港人
佢地唔係當年受餽贈者

美國先係支那狗最大恩人

無條件 你睇華東水災就知啦
八九十年代 支共有邊次天災人禍唔喺香港救
嗰時拍埋戲 香港人特登入場張門券捐黎當賑災

所以支共實真係最反骨嘅畜生嚟

其他三個例子真係不過講真當手03年沙士後開放後自由行真係幫左香港經濟唔少既但而家睇返先發現就係因為個刻開始 香港再不寧靜 比班蝗蟲入侵如果有得重黎 絕對唔會想開自由行分別在於香港需要多啲時間復甦囉 我相信香港有咁既底蘊 無咁易死

呢個其實係都市傳說咁上下level, 真正救市嘅係香港人自己，之後托完市整埋盈富基金出黎

係俾豬姦先啱呀

*當年

正評係比打格仔嘅

自由行附帶雙非衝關
除左部分相關行業，根本其他行業係比人一而再再而三食人血饅頭

吹大d啦

可唔可以話個醜婦造謠
講埋啲唔係係事實既事出黎

係啵.
中央幫港人咩水災,咩地震,咩大頭奶粉果D, 真係血濃於水

美國一直賣糧食比中國，美國算唔算一直救緊中國

屌佢老母 就係03開放後
條街由小鋪路變撚曬金鋪
成街大陸人 周身柯屎
物價一路升 屌佢老母
幫定害

比人惡意瞞疫下散播病毒
係應該告上國際法庭追究賠償
支共直接賠錢，香港都受之無愧
係你d 港豬接受自由行救港邏輯
先搞到支那食過番尋味
今次攬炒全世界

譚惠珠：20年中央幫美國抗疫

屌你咁黎侮辱D狗狗
佢老竇要屌曱甴先至可以生得出佢

關我撚事

SARS係大陸傳落嚟，仲話幫香港CLS

“一九九八年亞洲金融風暴驟起，美國金融巨子索羅斯大舉沽空港元，香港全靠外滙基金穩住局面。今年七月十五日，前財政司長曾蔭權上有線電視，就說：「我是動用外滙基金之後，才通知中央財政部，他們沒有任何表示。」九月十一日，金融管理局總裁陳德霖也發表五千字長文，說管理局當年聯同三大證券商，擊退國際沽空港元者。中共何功之有。”

除左沙士之外
當年經濟谷底
好大原因係支共欽點既董建華
由九七管治以來
都係步步臭棋

唔係喎13億人我諗起碼有10億人信呢件事

推

眼高手低

我地唔會咁講，我哋幫襯係各取所需，唔似d仆街成日以為比錢人賺就係上帝，成日講要不是中國，你們早就完了

由九七前打壓香港玫瑰園(新機埸)計劃
到九七後趕走台積電設廠
支共從來係暗人做陰濕事
處處搞死香港

我的2000年教科書版本

可能係豬狗一齊上呢

明明係金管局150億美金入市

好多人都經歷過98年，咁快成都市傳說

果時中共都係得個講字
最後出錢出力都係香港人，關中共咩事
事後出來攞彩

Push

支共篡改→ 香港人澄清→ 90後唔知咩事→ 支共篡改→ 香港人澄清→ 93後唔知咩事→ 支共篡改→ 香港人澄清→ 95後唔知咩事→ 支共篡改→ 香港人澄清→ 97後唔知咩事→ 支共篡改→ 香港人澄清→ 00後唔知咩事……………… 呢十幾年就係咁無限loopundefined)undefined)

共產黨真係竄改歷史專家

更悲哀嘅係
當時處於高位
清楚知道真相嘅人
已經唔會或冇可能行出黎
指證哩個荒謬嘅大話

唔係任志剛決定入市咩
外國仲讚佢夠薑入市 唔怕干預市埸

不過佢之後做果D野就算撚柒數啦
官既野

支共唔洗我熱幫都偷笑啦
仲話幫我地
一個四川地震又要港人幫
要不是香港
終國早就完蛋了

支共好明白呢個世界有生命洪流，佢既玩法:

支共篡改→ 香港人澄清→ 90後唔知咩事→ 支共篡改→ 香港人澄清→ 93後唔知咩事→ 支共篡改→ 香港人澄清→ 95後唔知咩事→ 支共篡改→ 香港人澄清→ 97後唔知咩事→ 支共篡改→ 香港人澄清→ 00後唔知咩事……………… 呢十幾年就係咁無限loop

同真理部一鳩樣，竄改歷史

唔知事實就會俾個妖婦呃左

其實人人出版已經好奶共
個句「堅持人民幣不貶值，得到各國稱許」
當年唔見得係公論

當時2000年，離救市唔耐
如果咁快篡改歷史，堂上一定比人屌到飛起
我所留意，佢係大約2005年開始係牆內篡改歷史

咁偉大 印尼人就唔會咁憎支那狗

佢一定係地下共產黨既人, 因為只有中國人先會錯誤被洗腦呢樣野~

係係係
你話點就點

譚惠珠呢種人喺歷史上嘅結局註定係好悲慘

我寧願唔要咁多的士牌，可以換個靚女啲既樣

up

唔幫你就係最大幫你
我真係多謝支共

人型生物譚惠珠

你錯囉，咩呀

支那狗除咗死之外 唔存在第二個結局

佢所有有野都係幻想得黎 賣港賣得咁犀利 果然唔少野

You are fake news

又話日本仔打支那搞到利多於弊
又話沒有大日本帝國就沒有支那
好亂呀

仲有任志剛

好彩打咗格
食緊飯

汶川地震又係，豆腐渣工程，又係香港人捐錢救災
呢幾十年幫過支那幾多次呀！

98 年大陸撚有錢咩

就係03年開始嘅禍！

想洗腦？No way

班契弟過橋抽板就最叻

屌 支共又篡改歷史

有無得放上黎睇下

講埋沙士係由香港傳上大陸吖嘛

哩啲垃圾比著外國俾人殺咗啦

再落去就曼德拉效應

句野係話 支共同香港講加油

譚惠豬: 講咩啊? 四川汶川地震中国比咗廿億救香港呀!

大陸什麼都是假，除了騙子
你懂嗎

佢講得冇錯 中央果時係唔出手當幫忙

相由心生
呢隻豬閪一見到佢，浸賤種臭閪格出撚晒嚟

幫條毛呀？收檔啦支那雞俾雜種屌咗幾多獲呀？

連我老母呢啲咁既師奶仔都知支共乜柒都無做過到底條八婆98年係咪昏迷左

98年大陸重係窮閪地方點救香港
係咪東莞比較旺我就唔知

去左中國紅十字會 食哂行政費

fake news上腦

南京事件

幫手送大禮搞到香港有沙士

#123

屌你第二張咁清

痴撚線, 而家開始想亂改歷史啊??

個阿婆老人癡呆
已經開始唔記得野

中共繼續創造新事實

你老母
大禹治水救撚左中華民族呀
還撚左禮未呀
死仆街
收撚左經未呀

唔好咁講啦
一陣成左事
你叫佢點算好呢

中央有幫香港嘅

當晚總理朱鎔基就公開表示會全力支持香港。支持的力度就要當你槍林彈雨打仗時，老細同你輕輕講聲「加油」咁囉。

用口講咗全力支持香港, 幾撚勁

香港人真係要講聲多撚謝添呀

見人講人話，見鬼講鬼話

黑都可以講到變白

行禮如儀

真理部

搵個老妖婦出嚟老作，
反而提醒所有香港人，大家心知肚明，
中共廿幾年來冇對香港帶來任何貢獻
只係帶嚟特權、腐敗、人治、反智。仲有瘟疫囉

98年中央幫譚惠豬收晒堆的士牌
而家發過豬頭

專職扭曲歷史

瘋狂投訴香港家書哩個19節目啦

我仲記得係香港動用自己既外匯儲備去擊退大鱷，嗰時仲捧到曾陰權同許仕仁係主力拍板要咁做 讚到佢地拯救香港咁款

出少句聲當幫忙果類

佢話香港地權係中國政府，港府救英資既國泰即係大陸救英資喎，佢咁講法香港係中國既，香港用任何資產做既野包括97打大鱷都係中共幫香港同支持喎

明明基本法寫明香港同大陸財政獨立，咁都可以俾佢歪曲成咁，唔知幾時基本法會成為歷史文件呢

林鄭見前上司咁既下場，驚到奶得好勁

真係古今通用

聽過一個講法
最初泰國爆先，香港係捐20億 (銀碼唔肯定) 比泰國
支那的確係衝出黎話係中國捐比泰國

明明係香港自救

屌你98年支那自己都未撚搞掂，搵乜9救香港
等於話間屋著火，用廁紙救火

佢地：我唔知，我睇唔到

中共：歷史文件